# Website van Pieter vanreeth

Gemaakt door Maarten Vansever en Florian lambrecht 
De website blijft eigendom van maarten Vansever en florian lambrecht 
iedere poging tot stelen kan voor de rechtbank gebracht worden.

- messenger bol staat in commentaar voor later enabling